林鄭心態『分析』及香港將會發生什麼事

其實唔係咩『分析』。只係一個個人認為合理嘅推測。我唔肯定自己會唔會越打越多字，所以先講結論：
1）驅使林鄭不斷前進嘅並唔係『好勝』，而係『權力』。
2）有好多人心態係：當一個人被賦予權力，但從未運用嘅話，根本就同未擁有過無分別。
3）如果我哋假設林鄭就係呢種人（理由下面講），香港將來會發生咩事？睇下特首（及其班底）仲有咩可以運用而又未用過嘅權力（加灰色地帶）就得。（大家brainstorm下）

林鄭『好勝』？
呢個所有人都覺得係事實，我都同意，但我唔認為佢做嘅任何一件事係完全因為好勝。
一個人做任何一件事（講緊嘅係一d大事，重大決定等等。唔係講緊食飯刷牙）都一定有背後想得到嘅回報。即使係情操高尚嘅人，即使係甘地，佢做嘅事包括絕食之類都係想得到回報：印度獨立等等。

咁林鄭想要咩回報？如果你認為驅使佢做事嘅係『好勝』，即係話佢想要嘅回報就係『贏』。如果係佢公務員時期，你可以話佢會想贏其他人升職；如果係佢司長時期，你可以話佢想贏其他人做特首。但係當佢已經係特首，佢已經冇對手。但係佢仲愈做愈起勁，證明佢做嘅事唔係單純好勝。

我需要詳細少少講。上面我講『佢做嘅事』唔係講緊『一地兩檢』或者『送中條例』呢d任務，因為呢d任務無論邊個做特首都一樣會做。我講緊嘅係佢嘅手法。其實一地兩檢已經非常成功地5個月之間由首讀到三讀通過。老實講其實以後無論佢要做咩都好，跟返同一個模式就自然搞掂。但係大家會發現，佢做任何事手法都係鑊鑊新鮮。

會唔會因為佢追求嘅唔係『贏』，而係『權力』。而對一d人黎講，任何權力，如果你唔去用，就同無擁有過無分別。因此佢同佢班底做任務之餘仲不斷玩佢哋有嘅權力同埋附帶嘅灰色地帶。真正執行過嘅『權』先至叫做擁有過，先至可以從人生中嘅『權力Quest list』或者『花式Quest list』入面畫一個tick。

所以點解送中搞埋d委員雙胞胎；然後又玩直上大會審議。『花式Quest』兩個tick。

612開槍，我唔相信前線甚至警務處長會自己決定。開槍唔會係一個個別決定，而係配合當日狂風掃落葉嘅策略進行。而點解要用呢個近乎瘋狂地進取嘅方式，相信大家都唔會反對係有政治動機。送中條例係唔關警務處長事，呢件事合理推測只會係林鄭一人有呢個需要同權力落呢個order。

說穿了，『初心』會唔會就係：可以完成任務又可以贏tick。可惜之後估錯民情，不過都好，可以玩落order鎮壓開槍。仲多一個tick添。贏埋上一手（CY）。

以上講嘅送中事件我相信唔同人有唔同解讀，我不深究。我只係講出一個可能影響咗佢決定嘅因素。

我擔心嘅事就係，究竟仲有d咩權力係特首及其班底可以運用而又未玩過呢？（大家brainstorm下）

特首係無權力調動解放軍，佢只可以向中央提出請求解放軍協助嘅要求。但係會唔會有人將其解讀為『有權調動』呢？我好擔心。

林鄭而家係香港利用警犬嚟做皇帝

要出一早出左啦

可惜燒山好少講林鄭，如果唔係我哋就可以預知好多嘢啦

香港咁搵錢，出老解即係唔洗玩，暫時共狗先唔捨得呢塊肥肉

要玩都要有籌碼，佢無。

做左特首唔代表冇野再追求
除左要贏前幾任特首
重可以搏表現做中共領導圈子

要出老解仲洗擺空城計呢d柒野

直接出坦克嘛，介嚴嘛

『做左特首唔代表冇野再追求』<- 所以我就係認為佢追求嘅就係權力。
『搏表現做中共領導圈子』<- 呢樣講真無乜可能超越到CY。可能佢會想做一d駐外嘅職位（佢好似試過為咗同屋企人一齊住而要求駐外）。

但佢唔會成功。
警隊而家根本淨係容納到真心想打示威者嘅深藍。佢哋唔係為咗效忠林鄭。

之前好多時評都話，林鄭用盡權力呢方面仲嚴重過CY。
比佢做多三年真係死得。
究竟佢仲有咩權力可以用而又未用過。

順手投個票

福佢個街唔知852 講真定假，原來已經發生發生緊

「林鄭政府不但沒有想辦法化解，為求自保更想加強打壓已遍地開花的示威活動，據本報了解，政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。」

我講中左啦... 又玩新花款，仲有咩權佢未用，大家快d 諗下。

局部斷網都係一個option